連登廣東話chatbot

（一開始要講 /start_9up）

有無人玩過

都幾多Fail既對話 我Delete左，留番D比較正常既

例如你問佢"顯卡", 佢會答"咩寄火", 唔知佢up乜

個bot 無連登個個性..同普通bot 無乜分別..

係

ching 出左post?

係咪死左了隻bot